［入嚟笑佢］CY：東山再起

給所有建制派的區議會候選人，
勝不驕，敗不餒是競選的不二法則，希望大家繼續做好政治和地區工作，建設香港，服務選民，東山再起。

給所有投票給建制派的選民,
感謝大家昨日不辭勞苦，長時間排隊投票，昨日投票給建制派的百萬選民，勇敢地用選票向暴力和破壞說不。請大家今後團結一致，全力監察區議員在會內會外的工作。

全香港此時更須冷靜，耐心，一起維護香港長遠和整體利益。

Mk妹果句
咩輸就陪你東山再起

佢有競選過?

無得入去佢fb留言笑鳩佢

689票學人做選舉專家